平時連登仔就開口埋口講護士係護狗 又話人為左錢做

屌柒你地啦 依d係賣命錢黎架。仲要得咁少 我俾三萬蚊你你去接觸下D肺炎患者睇下 你唔好嚇到喊呀
成撚日話護士係為錢做 收皮啦

邊有人咁講？你都on9

分化得有啲差

搵個PO黎睇下, 睇下有幾多連登仔咁講?

大把on9 po
Spin 到出宇宙咁濟

未聽過醫護狗，剩聽過保險經紀警察係狗

其實得護士先會叫自己做護狗
利申護狗

政府擺明當佢地數字
政治原因唔封關
都成碌柒咁中埋去
唔笑佢笑邊個?

部份連登仔 /= all連登仔

完

護狗得一隻，姓陳。

要賣命同為錢入行似乎冇衝突
Big 4做到爆肝慢性自殺起薪都冇三萬

岩入行？分化做得咁差嘅？

幾多世紀前呀大佬...經歷左呢7個月香港人都對摒棄晒呢啲舊有思想啦
內在價值>>>利益
利申:由以前到而家都尊重醫護專業